綠卡無罪 高端政治分析系列 （明師出高徒）

近日，有班黃衣人喺地鐵站不懷好意，包圍壓迫一位無產階級女性

皆因這位光榮的無產階級女子使用綠卡

我沒想過在習近平新時代中國特色社會主義思想領導下，中國境內竟然有人剝削無產階級！

我在此宣布：

港鐵，這班資本主義走狗冇收少一分錢，他們的一切都係從人民手中搶來！

我呼籲人民團結起來，一起使用綠卡

因為綠卡就是中國夢！

最後，人民的法鎚會徹底打倒資本家！

另一方面

港鐵培養一群身穿黃衣服的鐵路惡霸，很明顯，是妄圖以顏色革命，試圖顛覆國家政權

國安處應迅速反應，對港鐵這個資本家上上下下實施思想改造，再進行構造改革，然後送進新疆集中營種血綿

這樣才能彰顯無產階級勝利，和習大大的領導下令人民感受到温暖。

利伸：鐘大政政

鐘大政政牛B